【純打J】點睇DAB個人妻植潔鈴?

每插一下入去就大聲喝佢 工聯會呀拿 民建聯呀拿

又或一提工聯會民建聯
就一路禁實個頭迫佢含

佢有個講世界盃短片，影到好𠃊大波

呢條?你係咪認錯人

原來係呢條
又真係幾大波

講到背稿疾下疾下咁話自己好熟悉

同王京子比真係高下立見

好j 咪得

屌
原來未婚未結 拖到無
比佢d小妹妹合照呃撚左

咪搵公主同奶共西比

我屌

三姐妹 4p幾$?

原來仲有多個

???? 則係結咗婚未

2017 Feb

咁都叫大波？
頂多咪b

阿嬸都啱?

多圖